# Список тестовых сценариев

## Сценарий №1. Проверка успешного прохождения авторизации пользователь "standard_user":
1. Перейти на страницу авторизации [https://www.saucedemo.com/]
2. В поле "Username" (Имя пользователя) ввести "standard_user"
3. В поле "Password" (Пароль) ввести "secret_sauce"
4. Нажать на кнопку "LOGIN" (Авторизоваться)

## Сценарий №2. Проверка успешного прохождения авторизации пользователь "problem_user":
1. Перейти на страницу авторизации [https://www.saucedemo.com/]
2. В поле "Username" (Имя пользователя) ввести "problem_user"
3. В поле "Password" (Пароль) ввести "secret_sauce"
4. Нажать на кнопку "LOGIN" (Авторизоваться)

## Сценарий №3. Проверка успешного прохождения авторизации пользователь "performance_glitch_user":
1. Перейти на страницу авторизации [https://www.saucedemo.com/]
2. В поле "Username" (Имя пользователя) ввести "performance_glitch_user"
3. В поле "Password" (Пароль) ввести "secret_sauce"
4. Нажать на кнопку "LOGIN" (Авторизоваться)

## Сценарий №4. Проверка неуспешной авторизации заблокированного пользователя "locked_out_user":
1. Перейти на страницу авторизации [https://www.saucedemo.com/]
2. В поле "Username" (Имя пользователя) ввести "locked_out_user"
3. В поле "Password" (Пароль) ввести "secret_sauce"
4. Нажать на кнопку "LOGIN" (Авторизоваться)

## Сценарий №5. Проверка перехода в корзину:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. В верхнем правом углу нажать на значок "Корзины"

## Сценарий №6. Проверка открытия карточки товара:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на поле "Название товара" во вкладке "Products" (Продукты)

## Сценарий №7. Проверка добавления товара в корзину:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на кнопку "Add to cart" (Добавить в корзину)

## Сценарий №8. Проверка добавления товара в корзину из карточки:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на поле "Название товара" во вкладке "Products" (Продукты)
4. Нажать на кнопку "Add to cart" (Добавить в корзину)

## Сценарий №9. Проверка удаления товара из корзины на стартовой странице:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на кнопку "Remove" (Удалять)

## Сценарий №10. Проверка удаления товара из корзины в карточке товара:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на поле "Название товара" во вкладке "Products" (Продукты)
4. Нажать на кнопку "Remove" (Удалять)

## Сценарий №11. Проверка удаления товара из корзины:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на значок "Корзины"
4. Нажать на кнопку "Remove" (Удалять)

## Сценарий №12. Проверка сортировки товара по имени по возрастанию в алфавитном порядке:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на кнопку сортировки в верхнем правом углу значок "Воронки"
4. Из выпадающего списка выбрать "Name (A to Z)" (Имя (от А до Я))

## Сценарий №13. Проверка сортировки товара по имени по убыванию в алфавитном порядке:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на кнопку сортировки в верхнем правом углу значок "Воронки"
4. Из выпадающего списка выбрать "Name (Z to A)" (Имя (от Я до А))

## Сценарий №14. Проверка сортировки товара по цене по возрастанию стоимости:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на кнопку сортировки в верхнем правом углу значок "Воронки"
4. Из выпадающего списка выбрать "Price (low to high)" (Цена (от низкой до высокой))

## Сценарий №15. Проверка сортировки товара по цене по убыванию стоимости:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на кнопку сортировки в верхнем правом углу значок "Воронки"
4. Из выпадающего списка выбрать "Price (high to low)" (Цена (от высокой до низкой))

## Сценарий №16. Проверка возврата на стартовую страницу из корзины:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Перейти в корзину нажать на значок"Корзины"
4. Нажать кнопку "Continue Shopping" (Продолжить покупки)

## Сценарий №17. Проверка оформления заказа:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Перейти в корзину нажать на значок"Корзины"
4. Нажать кнопку "Checkout" (Проверить)
5. В поле "First Name" ввести имя
6. В поле "Last Name" ввести фамилию
7. В поле "Zip/Postal Code" ввести индекс
8. Нажать кнопку "Continue" (Продолжать)
9. Нажать кнопку "Finish" "Заканчивать"
10. Нажать кнопку "Back Home" (Домой)

## Сценарий №18. Проверка возможности отмены оформления заказа:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Перейти в корзину нажать на значок"Корзины"
4. Нажать кнопку "Checkout" (Проверить)
5. В поле "First Name" ввести имя
6. В поле "Last Name" ввести фамилию
7. В поле "Zip/Postal Code" ввести индекс
8. Нажать кнопку "Continue" (Продолжать)
9. Нажать кнопку "Cancel" (Отмена)
10. Нажать на значок корзины на значок"Корзины"
11. Нажать на кнопку "Remove" (Удалять)

## Сценарий №19. Проверка открытия меню "Три полоски":
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать в верхнем левом углу на значок "Три полоски"

## Сценарий №20. Проверка закрытия меню "Три полоски":
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html]
3. Нажать в верхнем левом углу на значок "Три полоски"
4. Нажать на значок "Крестик" или нажать клавишу клавиатуры "Esc" (Выход)

## Сценарий №21. Проверка работы ссылки "All Items" (Все Детали) меню "Три полоски" из страницы "Корзины":
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Перейти в корзину нажать на значок"Корзины"
4. Нажать в верхнем левом углу на значок "Три полоски"
5. Нажать на ссылку "All Items" (Все Детали) в модальном окне меню

## Сценарий №22. Проверка работы ссылки "All Items" (Все Детали) меню "Три полоски" из страницы карточки выбранного товара:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на поле с "Названием товара" во вкладке "Products" (Продукты)
4. Нажать в верхнем левом углу на значок "Три полоски"
5. Нажать на ссылку "All Items" (Все Детали) в модальном окне меню

## Сценарий №23. Проверка работы ссылки "About" (О) меню "Три полоски":
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать в верхнем левом углу на значок "Три полоски"
4. Нажать на ссылку "About" (О) в модальном окне меню

## Сценарий №24. Проверка работы ссылки "Logout" (Выйти) меню "Три полоски":
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать в верхнем левом углу на значок "Три полоски"
4. Нажать на ссылку "Logout" (Выйти) в модальном окне меню

## Сценарий №25. Проверка работы ссылки "Reset App State" (Сбросить состояние приложения) меню "три полоски":
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Нажать на кнопку "Add to cart" (Добавить в корзину)
3. Нажать в верхнем левом углу на значок "Три полоски"
4. Нажать на ссылку "Reset App State" (Сбросить состояние приложения) в модальном окне меню

## Сценарий №26. Проверка работы ссылки "Twitter" (иконка "птичка") в области футеры:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Прокрутить вниз до конца главную страницу
4. Нажать в нижнем левом углу на иконку гиперссылки "птички"

## Сценарий №27. Проверка работы ссылки "Facebook" (иконка "f") в области футеры:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html]
3. Прокрутить вниз до конца главную страницу
4. Нажать в нижнем левом углу на иконку гиперссылки "f"

## Сценарий №28. Проверка работы ссылки "Linkedin" (иконка "in") в области футеры:
1. Авторизоваться на сайте [https://www.saucedemo.com/]
2. Перейти на сайт [https://www.saucedemo.com/inventory.html] 
3. Прокрутить вниз до конца главную страницу
4. Нажать в нижнем левом углу на иконку гиперссылки "in"